請問有無巴絲係將軍澳popcorn嘅Starbucks執到個黑色斜揹袋

係大約11點幾走嗰陣留低左係張梳發度，係一個Tory Burch 嘅黑色細斜孭袋仔，入面得個銀包有＄10仲有啲證件，發現唔見嗰陣返去睇已經冇咗。希望有好心人執到可以比返我 求求大家幫下手

非餐廳機率-80%

聽朝狗沖過去啦 無就無啦

啱啱返到去已經冇咗，好大機會係俾人攞咗

究竟連登一日可以唔見幾多野

原來唔見野真係咁慘

腥港人只有貪心 沒有良心

認真， 好人唔貪心嗰邊會因為搵失主麻撚煩而唔會土十大弓戈你個袋

所以執你個袋既一定係貪心既人